[勸世]有冇人有用開樂斯牌Nutzen既產品？

我買左佢地既scup-28 晶鑽杯，買左翻黎第一次都用到，隔左幾日再用個陣又唔識打又唔識煮！打去問個男人姓林既又串到馬撚咁，叫我拎哂啲野上去check。又話過左7日冇得換機只可以維修。我懷疑啲人根本就唔係新機，只係佢地翻新機當新機賣。大家千奇唔好買呀

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10